分析一下點解散仔仲惡過政府同埋局勢變化

今日同屋企人傾傾吓，就有以下既分析點解而家黑警仲惡過軍政府：

1. 對政府黎講，黑警係食之無味，棄之可惜，如果而家班黑警唔出黎，政府根本完全輸晒俾民意，就算十大訴求佢都要應承，所以班黑警根本練住政府春袋，所以先會有無限權力。

2. 黑警根本希望局勢越亂越好，如果局勢唔亂，佢地既作用就會越嚟越細，一和平作地就等俾人清算。所以點解而家就算有不反既活動唔洗兩分鐘就會咁亂，就算做鬼都要搞亂個局。

3. 而家就算要清算黑警，就算有獨立調查，佢地又冇number又冇樣，你根本就唔知清邊個，所以唯有就係清算d大粒，有名有姓既。但到時佢地會唔會捉班前線出黎祭旗就唔知喇。

4. 假如真係換特首，新特首一定會做d野去令人覺得有變化，假使真係特赦部分義士，一定會特赦埋黑警既所作所為，又或者好似當年警廉衝突之後，作地都得到特赦，所以佢地既然洗濕左個頭，不如繼續落去搏特赦好過。

呢班黑警就好似癌細胞咁

你唔會清啲大粒啲嘅腫瘤就算

想個身體好翻

就要將呢啲癌細胞徹底根除

雞肋 一定用完即棄
有mon post既黑警 自己諗下
d大粒有事 會唔會自己頂
定會捉前線出黎祭旗

推

要求全部判全部殺人狂魔同樣嘅罪
佢哋唔畀number出嚟即係要連坐法

連坐就肯定 但低級一定死先